在大阪無聊買左抽獎券但唔知點玩

如圖,玩野係點玩

成日打錯字,我做物鳩